明明好易就可以做到史上最佳特首

明明只要撳下樓價,
派錢派得唔好咁多爭議,
就已經可以做到史上最佳特首.
無錯, 香港人要求就係咁低.
都可以激到200萬人上街.

淋病, 你讀書個陣點考第一.

樓主好天真 你以為做傀儡有得揀？